呼籲連登仔著漢服去拜年！！

復興漢文化

漢你老母

我著緊和服

你逆服去拜年順便平權呀笨...

你條死漢奸想點呀

漢奸

夏樹係日本人

和服都係漢服變出嚟

逆服